如何有效地抽出OFFICE放屁既爛坦

好臭呀屌你老母

紅外線攝影機？

你用石屎封屎眼以示清白